求介紹鬧鐘音樂

想搵d有早晨/黎明感覺既鬧鐘音樂
聽完會好舒服但係又唔會再瞓既
又唔想嘈到好似世界末日咁
唔知咁多位有冇好推介

起身屌西啦。。。。。。

用開久石讓嘅歌
一朝早聽舒服唒

我要音樂 唔要聲

第五交響樂曲

邊首 天空之城嗰d?

Summer

我之前用呢首

綠袖子

主禱文

黎明 我的親愛